原來呢個世界有隻狗叫加納利狗😂😂😂

痢迷想唔認唔係狗都唔得啦

咁夜都笑猁

笑痢老母最開心

原來呢個世界有隻狗叫a0狗

屌你老母!!!!!!!!!!!!!

仲唔訓?

屌緊西

蝗迷

去到self-deception都幾嚴重

你老豆係加歷查

真人真事
冇女可能有sp

溝到waiwaig未

啊哈啊哈啊哈

好似有道理 屌得開心D

waiwai去交流未

fuck閪青年

連主人都咬的加納利殺人犬，太可怕千萬別養

這條狗叫加納利犬，在兇猛犬種排行榜上名列第3，多國禁養

兩隻利狗把口都咁兇狠

contansa真身